不如發起一個集合各區食彈街坊去禮賓府野餐

出文宣,集各區食彈,被打, 濫捕,受害嘅街坊,一齊去林鄭屋企伸冤....